[燒山又買兩邊] 世界將迎接2008年金融海嘯後的大變局〈海外蕭析〉

世界將迎接2008年金融海嘯後的大變局〈海外蕭析〉2018-09-07

乜撚鳩野"大", 乜撚鳩野"變", 乜撚鳩野"局"

係買經濟仆街就掟落去啦, 買下又縮下, 邊撚度燈得起, 搞到我想買對家都唔敢買